關愛座hunter 對mobile payment 零認識就唔好出嚟柒啦

1. 以為instagram 內置有QR Code 付款功能
2. 對香港目前各款payment (八達通 Tap & Go PayMe...) 嘅使用範圍同方法完全唔知
3. 對各支付媒介 (NFC QR Code...)背後技術及運作原理零認識

你批評QR Code 唔係問題，但係麻煩有番啲基本嘅認識先啦唔該...
基本事實錯，指正返你唔聽又話人打手...

關愛座 - 蔣介石2.0 confirmed

我入黎係屌條肥閪嘅，雖然我一早都block左佢睇唔到佢講乜，不過見到佢留言就想屌。

大把反qr code既人都係咁

準備入list

qr code打手list
D wade
姐打羅夫
上坂堇
人生鍾嘉欣
賈雨村

打手姐打羅夫
Applepay都出事, 所以qr code安全

[關sir請入] 6華人涉日本ApplePay騙案 金額達170萬港元

LIHKG @ Android

偷信用卡資料打手樓主都入applepay數, 好撚嘢

有人干擾QR Code 都入支付寶數，好撚嘢

qr code個code偽造埋都唔關qr code事

信用卡啲資料都偷埋唔關信用卡事

偽造qr code責任在qr code防偽差
偷信卡資料責任唔一定在信用卡
打手醒未?

被偷龍轉鳳嘅QR Code 若果係「偽造」嘅，換言之即係無效，咁呢啲騙案又會點成功呢？

既然騙案成功，亦即係代表呢啲QR Code 係有效，亦談不上係「偽造」

而現時各QR Code 支付系統 (包括但不限於支付寶、WeChat、八達通、Tap & Go)喺付款時，都會顯示放款方名稱，而付款後，收款方亦會即時知悉

所以由系統上，呢啲騙案係絕對可以預防
而往往係人為因素、人為疏忽導致騙案發生 (包括但不限於買家唔睇清楚俾邊個就俾錢、賣家亦唔確認收妥款項)

所以我認為呢啲騙案，買賣雙方以及騙徒需負上絕大部份嘅責任

ok!
qr code打手覺得偽鈔責任在於用鈔者。因為每一個用鈔者都要識分真偽。用之前要辨認所有防偽特徵。

若果你用得銀紙多，當你接觸到一張有異常嘅銀紙，自然會有懷疑，再去進一步分辨真假

所以行使偽鈔者亦有一定責任，但當然製偽鈔者嘅責任係最大

多謝你進一步鞏固我嘅論點

另一方面，各支付工具只係一個平台。就好似Amazon、eBay或者關生你最喜愛嘅淘寶咁

如果你俾咗錢之後發現貨不對辦或者索性逃之夭夭唔發貨，唔通你會話Amazon、eBay、淘寶呢啲平台呃人或者有問題？支付平台或者購物平台喺呢啲情況下都只能夠係一個中介嘅角色去協調或者協助警方調查

所以好大程度上，責任不在於平台，而係：
騙徒 >>>>>>>>>>>> 賣家 >> 買家

而一直以嚟政府等各方面嘅宣傳教育都有提防網上陷阱去減低風險。同樣地，流動支付亦係一種網上活動，所以亦需謹慎

比喻錯晒，講緊有責任望清楚收款人係邊個呀

比cash係咪都有責任check清楚張cash係咪真係去咗店主手上呀

偷人信用咭都可以照碌冇責任
但挪用qr code就有責任
關囝邏輯

哦五毛群龍共舞
原來認清cash有冇交到收款人係難過qr code嘅
受教喇打手

認清cash有冇交到收款人，難度係0.0001
qr code 俾錢望一眼收款人個名，難度係0.01
對正常人嚟講兩樣都係冇難度
不過關sir似乎覺得望一眼收款人個名係一件好難嘅事

hi連登q仔

五毛群龍共舞
用得qr code重要人眼校對收款人身份
嘩!真係好撚先進呀

有冇諗過吹奏用qrcode比錢既都係做超市收銀員

點會。收銀員失業

畀哂理據五毛JR都話盲反
我諗你真係腦殘

邊一個point呀五毛JR

好有說服力呀五毛JR

你唔知道用偽鈔會出事? 五毛

我柒, 插錯人

fyi好少會告一般市民行使偽鈔的

成班紅加大字就當自己岩哂

未係告, 至少都要落口供

五毛就算, 好多井底港豬台狗唔知支那會流行用qr背後既原因就係偽鈔失控多. 將一件將錯就錯既事吹奏成先進真係柒撚到喊

偽鈔問題固然係mobile payment 喺中國普及嘅其中一個因素

但係關生將QR Code 同中國嘅支付系統劃上等號 以及 將呢一類型嘅騙案全部諉過於支付系統嘅問題係絕對唔公道

就係因為用qr code就出事呀打手
懶係中立噉屌你老母
香港有冇呢個需要呀？
香港好多偽鈔咩？

唔係引戰，關囝呢個post做咩唔用埋紅色嘅

佢唔係不嬲白色嫁咩
白幼六 = 關sir
白粗六 = 濕鳩
紅粗六 = 九錢一心

無留意呢d個人風格 慣左超大要配埋紅色

紅粗六仲有薑汁炒芥蘭
大字四天王

佢講到好似剩係大陸先用QR CODE俾錢咁

原來咁有學問

不論QR Code 定係NFC 或者其他電子非電子方式都會有佢各自嘅漏洞或者問題

例如八達通曾經有外判維修人員監守自盜整假增值機騙財、收費器有問題而多收款項、EPS增值失敗問題

而信用卡方面更有人去喺卡機做手腳盜取資料製作假卡、真錢亦會有假鈔。呢啲比你前述嘅QR Code 騙案係更難預防同避免

而QR code payment 喺香港嘅普及度較低，呢啲純屬消費者嘅選擇，並不再技術或者安全問題嘅討論範疇，故此不作詳細評論

ok總之其他乜都衰
qr code就唔撚使討論

乜你有討論過咩

唔怪得關囝今日咁努力推POST

好嘢呀打手
噉都俾你spin到去qr code係安全
不過你會唔會太自以為是呀

打手賈雨村又唔見你入嚟嘅？
潛咗去邊呀？

中國10店舖被換二維碼 顧客電子錢包付款進別人袋

LIHKG @ Android

其實講左幾十萬次支那唔係qr code代言人

同之前嗰單一樣實拉到
唔駛回
呢單唔係個女既去查單呢?

八達通俾錢要check銀碼：常識黎
qr code俾錢要check收款人：屌你咁撚麻煩

無乜好嘈 唔需要袋錢入佢袋
上網9up唔等如可以阻止現實發展
由佢自慰下

八達通銀碼絕少錯過
五毛群龍共舞

北美、歐盟、日本有冇用QR code做payment？

求其搵到波蘭

响外國讀大學
點知一啲國際視野都冇

行使偽鈔者亦有一定責任 <- 個責任就係要揀個冇咁易偽造既貨幣

流動支付亦係一種網上活動，所以亦需謹慎 <- 冇錯，所以由設計平台果刻已經要謹慎，話責任不在平台完全係bullshit

最近成日用

香港咁講效率, 你班打手拎北歐國家比?

邊道搬龍門你隻五毛又唔講
何況你自己都成日搬

本身唔太喜歡qr code
冇防偽特徵
不嬲cash先係真金白銀
而8達通同信用卡難以偽造 因為佢地入面有晶片冇人可以偷到
另外唔好quote我 唔會覆

點呀
星期日去唔去遊行姐

又鞭

你點睇QR Code 利是呀

賣哂啲資料畀人囉柒頭打手

支付寶we7賣畀中共呀五毛Jr

完全冇推論

推你老母
你信中國唔會備份ac資料呀柒頭?

QR Code 利是 = Made in China

嘩五毛D wade咁睇得起我
我咁叠水買斷你老母個閪送畀中聯辦啲人輪姦好過

噉而家we7想打入香港市場吖嘛
柒頭扮唔知呀？

兩樣嘢大欖都扯唔埋
咁巴菲特買中海油都係親中啦

咩呢啲咩嚟架

呢啲會唔會send你啲data去中共呀柒頭

關蛇你日搵咁多都唔疊水 講經咩

一個PayMe 一個O! ePay嚟架喎

潛乜？屌少陣你唔鬆化?

你鍾意咁講都得架五毛D wade
而家中國就係想劣幣驅逐良幣
引入啲濕鳩嘢買起香港人資料database
美國有冇咁嘅intention?

答咗你咪又扮睇唔到又loop自己啲point

一個鐘冇覆都好正常啫
你話你上連登當返工又唔同講法喎五毛侵B

五毛喺連登直情係小丑喎

打少啲飛機啦五毛D wade
一陣冇覆就當我深潛

都話答咗你你都會扮睇唔到㗎啦

根本唔可以一齊講

你鍾意咁講都得架五毛D wade
而家中國就係想劣幣驅逐良幣
引入啲濕鳩嘢買起香港人資料database
美國有冇咁嘅intention?

#140

買股票同政治立場可以一齊講?戇鳩五毛

做下功課先再攻擊我啦五毛
我而家都冇700喺手

五毛表演緊花式柒，強詞奪理自以為好有logic
點知係"唔講咁多, 即刻駁咀"小學雞level

但上連登宣傳就係五毛。五毛JR

我冇唱好中資股
但你唱好qr code
明個分別未呀柒頭五毛D wade

係着都着龍獅旗衫啦

龍心嘅一路屌一路走

冇講過700 2318係垃圾股
講緊中資細價股嘅垃圾
你唔好企圖用ambiguity偷換概念
五毛侵B

成個po 都係show blocked user 咩料

報咗廣東話進階班未呀五毛大根妹

支付寶啲post你咪又係護航
扮乜呀五毛

我幾時唱好700?我話佢行緊Uptrend係客觀事實嚟
柒頭皮追下我個post先ok?

唔該你勇敢啲面對自己，成日講人哋、講社會點點點、乜乜乜，你自己係點先最緊要。

個邏輯係先改好自己，然後社會先有進步，因為社會係由人組成。如果社會變成個個都係關SIR你咁，你會覺得點？

我相信你本身嘅生活都唔係過得太好、生活水平只係好過深水埗嘅隧友道友少少，不過我都希望你繼續努力，由一個岸鳩雙失憤青變為一個派傳單員。我見到有好多做派傳單嘅都低低哋，我諗咁嘅工作環境應該無乜壓力

你肯勇敢地面對自己未？

憤青唔講理，凡大陸的都要反。

有樣嘢係肯定嘅，佢好憎大陸。佢將自己嘅失敗全部遷怒於大陸人

依家先睇呢個post
痴撚線 條關愛汪真係可以將反佢嘅人安一個名義再大字批鬥
五毛都算 泛民打手 qr code打手 都係批鬥嘅理由？

嘩睇到我咁勁呀？
我有能力動員到人買700嘅話我叫人買起你老母個閪封咗佢先。費事又必多件好似你咁做五毛呀D wade

搵到圖係撐共(唔理係咪膠post)-->五毛
搵到圖但唔係撐共-->泛民打手
搵唔到圖-->是但加個咩qr打手啊，波動狗之類

面對到自己係支持港獨嘅人呀五毛大根妹

依家先睇呢個post
痴撚線 啲五毛真係可以將反佢嘅人安一個名義再大字批鬥
港獨都算 本土打手 自決打手 都係批鬥嘅理由？

五毛屌人前用下腦ok?

27歲都咁撚on9

比人問兩問就話自己都係一個網民，無咩影響力？你前幾個月點喺連登時事台呼風喚雨咪以為人唔記得啦

1個港獨派咁諗
10個港獨派咁諗
100個港獨派咁諗
1000個港獨派咁諗

支那企業財源滾滾來

你咁講佢又上一上水

塞囝同魚翅囝都唔敢入

比admin bam過仲唔怕黑咩
係要收歛啲

使用該公司產品係比炒該公司股票更利好
所以要屌就屌柒你班宣傳該公司產品嘅五毛狗先

你係五毛唔代表你有影響力呀柒頭皮
香討或者有人會信你班垃圾五毛嘅
但唔會係連登囉

覆少你一陣你班五毛
又開始打飛機
幫完中國打飛機又幫自己打
真係唔係咁健康

泛民保蝗一家親
唔好爭啦五毛侵B

咁人地使用淘寶呢?

噉你report咗畀admin未呀柒頭五毛JR

不嬲都淨係屌緊你班五毛宣傳咋嘛，你short撚咗呀D wade？

覆遲你班垃圾五毛一陣就圍爐互打飛機

冇唱好過
700使撚我唱好
個個都知係會升

用但唔喺連登講就算
屌柒咗玩膠同扮反嘅波動五毛先
五毛賈雨村

扮反五毛

幫你講埋喇，你隻波動狗講野我洗理

叫連囝del左波台同動物台囉cc台大將軍

我唔收錢去覆你班受薪五毛
你哋幫我挽鞋聊表謝意至係
重呀支呀左

隻五毛侵B死咗去邊?
偷懶扣錢㗎喎

成個post有幾多隻五毛

多謝你睇到我好似財演咁有影響力呀五毛D wade

係呀老奉要服侍你班五毛呀
大大話話有十隻五毛同時一齊吠要我應你哋我咪好唔得閒?
你係打手我唔撚係呀

廢到我笑，語文能力又差，邏輯又差，唯一比其他人叻嘅就係面皮夠厚，唔夠講就開新post放人入list當自己贏

一隻兩隻三隻四隻...訓唔著可以數下

你有無關sir認證，無嘅話你都係五毛

講影響力點夠你班五毛宣傳we7
直接影響700業務

真係俾你班五毛狗吹到啤一聲
乜原來覆你哋要跟schedule
幾時覆要你哋批准?
明明做緊社會最底層, 以為自己係邊個?

間接程度差咁遠都可以拉埋嚟講
不如話係因為佔中
不如你去財經台開post話買中資股就係五毛吖?
五毛D wade
我想睇下啲人咩反應

所以香港人係冇咩骨氣

買700 因為賺錢
食M記 因為抵食
用淘寶 因為方便

賺錢=抵食=方便 > 反支

以前仲會扮下樣 做下實際行動反支資
而家連做下樣反支資都廢事

即係你隻撐支付寶qr code嘅五毛係大仆街
唔緊要
我仆街都會有你墊屍底

問關Ching
發言撐700、睇好700既言論又算唔算五毛?

咁我緊係儲埋一齊覆啦
唔通捕住一有notification就即覆我咪她唔得閒?
五毛過百隻
我就得一個人

覺得你無理據，無邏輯，一味鳩假設咁屌qr技術係垃圾，想你比返d論證，就話唔認同你嘅就係撐qr，撐qr就係暗撐支那寶，撐支那寶就係波動五毛嘅人，依家同我講邏輯

早幾個月咁多fans幫你正負皮鍵國，叫佢地幫你入黎比負皮啦

一有親支付寶二維碼呃人錢嘅新聞你即刻護航
扮乜撚嘢呀五毛D wade

關Ching始終分唔開技術同企業兩樣野

QR Code就技術
支付寶就企業

撐前者唔等於撐後者
撐後者亦唔等於撐前者
關Ching就死都要將兩者綁埋一齊講

一有親支付寶二維碼呃人錢嘅新聞你即刻貼張qr code打手list出黎叫人入去，你貼qr code list咪入去同你講qr囉

你話係咪係囉
差在未話因為佔中

不如你去財經台開post吖笨
跟你logic
話買700都係賣港吖柒頭D wade

咪又係由你到學返黎

話你係五毛 你就係五毛

證據? 對住五毛唔需要證據

開個post唱我係五毛囉咁叻

原來你覺得炒股同買產品有得比較
唔怪得你係弱智呀五毛D wade

有咩分別?

你炒/買支那企業股 = 向支那企業投入資金 = 促進支企發展 = 幫助支那企業

你買支那產品 = 向支那企業投入資金 = 促進支企發展 = 幫助支那企業

你就真係弱智啦

放低一句「原來你覺得炒股同買產品有得比較」就當自己ko左？

我唔理，總知你地做就五毛狗，我做就cc台大佬

佢會講佢唔係買入700既股票,而係期權

但佢的確買入過中國平安

真係俾你班五毛狗吹到啤一聲
乜原來訓覺要跟schedule
幾時訓要你哋批准?

金幼六呢?

個post又炒熱返

支那係咁

講起report，有冇人知俾人bam完然後用分身ac返番黎有冇違反版規？

D港獨狗不嬲係咁

我完好無缺喎
死極都死唔去

五毛自卑變自大?
以為個個都好似你咁得閒?

打少陣飛機個腎冇咁虧㗎五毛

From 關愛座Hunter

覆少你一陣你班五毛
又開始打飛機
幫完中國打飛機又幫自己打
真係唔係咁健康

只要將五毛變做港獨派
中國變做港獨

咁以後關Ching等捉毛大軍係到話咩
「五毛唔敢入」、「五毛死曬」、「五毛好驚」

就撻返呢段野比佢

關sir(27碎傳單囝)

衰極都有你隻五毛侵B墊底

戇撚鳩五毛D wade，之前得閒而家就唔可以忙

遲一個鐘覆你都可以打飛機
你係得嘅
五毛D wade
不過你撐Qr code支付寶個朵都臭開㗎喇
新正頭俾你拎返個尾彩囉

我地講獨派最黑暗既一日關sir竟然輸比五毛

五毛精神勝利大法
幾個月嚟不斷loop point
然後覆遲一陣就當自己贏咗

總之你幫QR Code講好說話就等於支持支付寶啦
但關Ching落手買700就唔算支持700

我都唔知自己講緊咩
這就是關氐邏輯

我又唔係好care同你拗
只要頭嗰幾頁你啲柒comment多人睇到我就達到推po目的

笑撚左，講唔贏人就話一開始就已經唔係想講贏你，你呢d就真係精神勝利法喇

咪答咗係兩樣唔可以比較嘅嘢囉柒頭五毛D wade又當睇唔到?
我諗冇人會覺得炒股同買產品係同一樣嘢嚟

駁唔贏-->我唔care同你拗

地底泥五毛侵B邊有資格話人賤
如果我係賤人
咁你班五毛就係賤狗

點解唔可以比較啊，佢就講左佢嘅論點，你就一句9up完就算，無人會覺得，你唔覺得就當無人覺？

有咩分別?

你炒/買支那企業股 = 向支那企業投入資金 = 促進支企發展 = 幫助支那企業

你買支那產品 = 向支那企業投入資金 = 促進支企發展 = 幫助支那企業

不如你講下點解唔係同一樣野

唔通又係你話唔係就唔係

連班你口中嘅賤種五毛狗都拗唔贏你就收皮啦

嗱
icon推po又話唔敢應你
用文字應你你又話我care
噉你講哂啦柒頭五毛

你覺得贏咪贏囉五毛人生鍾嘉欣

平時唔用，要搵參考書先識用

我畀咗一粒子彈支那
你自己就宣傳支付寶畀一粒核彈支那
然後話返我轉頭
好波呀五毛
不如咪飲東江水
咪食豬肉
都係間接資助緊中國

對關Ching黎講
「邏輯」係主動技能黎 要禁制先識用

但明明普通人係被動技能
而最頂癮係佢仲要好威威咁唱通街話自己唔用「邏輯」
笑死人

無邏輯都仲可以覺得係一件好光榮嘅事

你都on9

飲東江水係避唔到
食支那輸入豬肉都避唔到
因為上述都係維生必須條件

但買700係咪必須呀
唔買700係咪會死呀

依五毛logic你可以揀移民
咪撚住香港

佢係撐qr，你就博人睇唔到話佢宣傳支付寶，為左整到自己好似出師成名咁，將qr同支那寶掛鈎

仲有咩「話返我轉頭」，次次入到去都見到你條list先，我都唔撚知係邊個引人挑機先喇

買700 = 一粒子彈
宣傳支付寶 = 一粒核彈

都唔知呢個變換係點得出黎
繼「關氐邏輯」之後
又有「關氐算術」

五毛自己冇logic就要求我有logic
買700imply撐中國
咁五毛買中國以外產品肯定係勾結外國勢力啦

撐qr就等於撐支付寶又係邊個嘅logic

一直都係用緊你d邏輯同你講，你自己都答唔到，講出黎之前就用下腦諗下合唔合理先啦

明明中大又有研究話qr code唔安全
又發生咁多騙案
咁都重盲撐嘅
重唔係打手係乜？

邊個話敵國唔做得生意?
中美都係敵國都大把生意
倒中國米呀五毛侵B?

我寧願信無圖嘅樓主，都唔會信你

答返你個「關氐算術」先啦

點解買700係一粒子彈 宣傳支付寶係一粒核彈呀

大數學家

討論左咁多個post，講左咁多野，有曬其他理據都仲係盲撐
你個係鬧市用現金五秒內一定完成交易就唔方唔死撐喇

咁你要問返你五毛大佬D wade點解買700就imply畀子彈喎！畀幾多粒呀？夠唔夠一隻五毛冚家剷呀？

戰都未宣就敵國

又遊花園，無架喇，佢句野都係用你邏輯講出黎架

佢地唔係打手係咩

既然而家冇禁運, 我買中資股有乜出奇?
指控我賣港呀？
成班香港高官起三跑高鐵送錢畀中國使
呢啲直接賣港喎！又見你講
一出呢啲新聞你班五毛又潛水

ok!
五毛D wade想話啲騙案全部都係受害者自己抵死嘅

你d理解能力真係嚇死人，佢段野係同你講架，定係你係個d騙案嘅受害者啊

橫掂有證據有新聞你班五毛都盲撐㗎啦
唔使咁認真

佢地肯定全部未睇份中大研究啦呢句係講
八仔又出，paypal又出
visa又要出，hsbc又要出
而家連金管局都要出
呢堆
最尾兩句係講有個成世用個一份中大研究行天下嘅關蛇你啊，騙案受害者

證據
八仔又出，paypal又出
visa又要出，hsbc又要出
而家連金管局都要出
佢地都係盲撐啊，用你個鍵盤打柒佢地啦

買產品同炒股係兩回事
你搞清楚未呀柒頭
何況你班五毛係宣傳埋件產品

都係嗰句
夠薑你去財經台開post話買中資股都係五毛囉

中美關係差還差 但未到敵國既程度
咁有資金流通 貿易 都好合理

相反
明明港獨派已經視支那為敵國
恨不得支那全國死清光
共產黨大爆炸

跟住轉口又話唔係香港同支那唔係敵對關係
你地想點

同埋依據港獨派理論
香港高官係係殖民政權既官員黎
咁佢地緊係賣港
有咩值得講

定係你想話
因為班殖民政權官員做賣港行為
所以小市民都可以做相同行為

最後買700亦係合情合理

點兩回事都未講 放低一句當自己好有point 兩回事係邊兩回事啊，一直係度遊花園

兩回事，一個係我買，一個係你地買，我cc台大將軍可以同你地比咩

1港獨唔一定要推翻中國政權
2炒中資股同港獨冇抵觸。重可以係一條財路嚟
五毛侵B

財經台都唔覺會buy支付寶qr code畀錢呢樣嘢喎柒頭五毛D wade

「推翻中國香港政權」=推翻中國

關囝隊友又推番啲微訊支付post上黎

你又代表埋財經台

關sir已經成功騎刧香港七百幾萬人，做香港區人大代表

但一定要推翻「港共殖民政權」啦
而「港共殖民政權」係「支共政權」既分支黎

咁結果咪係
「港獨派」同「支共政權」係敵對關係囉

定係你有辦法可以推翻「港共殖民政權」
但又唔搞到「支共政權」

你搵到咁既出路 港獨派就一早唔洗咁煩囉

咁就賺咗個半

勇囝又入黎扮勇武

港獨派（關系）留言方程式﹕

1: CAP幅圖
2: 一句五毛
3: 收工

爽呀

做乜個post負皮升得咁快

cc台手足得呢樣叻

琴日好似 -70幾定80幾

關sir拉大隊負皮姐
睇下格離bbchu串人掟磚啲正皮多到 個post咁啱關sir又唔係到

CC係呢位小姐,要講CC返動漫台
係時事台唔係CC台

鍾意屌柒你哋班五毛狗咪屌囉,駛撚收錢先屌?

死撚返動漫台啦屌你老母

咁把炮咪叫admin bam曬班五毛 唔好比佢地入CC台囉

我係鐘意叫CC台呀
吹咩
CC台

又一個關蛇門生，同關蛇d邏輯一尻樣

死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母
死撚返動漫台啦屌你老母

cc台手足又想玩核彈

老羞成怒

已舉報#441惡意洗版，嚴重妨礙他人閱讀

洗版狗屌你老母

叫admin ban我丫笨

答乜撚?

答咗你隻五毛都屈我潛水

好明顯你班五毛冇人buy

ok巴菲特買中資股。所以佢都係支那人
五毛侵B

我想指出買股票唔一定撐中國呀
柒碌五毛侵B

講撚到你班五毛先係正義咁

原來炒股就唔反得共真係五毛一大發明

中資唔會因為我持有股票區區幾日就得益
五毛小題大做

反中國政權同短炒中資股係兩樣完全冇抵觸嘢嚟
但反普通話同講普通話就完全矛盾
而你班撐中國嘅五毛宣傳中國產品就一定係仆街
就係噉

五毛冇嘢好做連炒股都拉埋反共嚟講

原來做呢啲嘢就唔可以反共

嘩，你隻五毛侵Bshort撚咗呀
乜鳩都oversimplify哂拉埋一齊講
你啱啱庇護工場轉去中聯辦做五毛呀？

問題係你班友本身就係五毛撐中國
cap撚哂圖

就嚟乜鳩都係我分身
去咗站務台投訴未呀
薑
濕
天
天滅
HK
9
殺

我冇講普通話
都知你會唔gur屈我㗎喇

重唔快啲投訴?

關蛇呢d咪獅子山精神嘅香港人囉，雖然反中，但係搵錢個陣就當然睇收益行頭啦，但係人地搵個陣就話人無骨氣，無風骨

你班友本身就喺連登撐開中國

啱啱直接send 咗俾連囝

大家咁話
你班垃圾五毛咪又係咁loop point

關Ching真係好趣緻

要bam一早bam咗我啦柒頭五毛

你得意啲
你老母生到你咁弱智走去做五毛

反關Ching=五毛

如果你有本事就CAP幅我撐支那之類留言既圖

冇圖就唔好係到單單打打 成個弱智咁

不過你又會話唔需要證據

比中聯辦屌屎忽屌得多，射唔出了

五毛做乜都改變唔到身份㗎喇
你隻D wade本身都係唔使審

咁鳩屎嘅圖都屈我係撐普通話
你覺得feel good你咪拎去貼囉
五毛侵B

出去開post講吖
等多啲人知吖嘛 五毛JR

佢話冇，陰公

問：點解D Wade撐qr code就係五毛？
答：D Wade本身就係五毛撐中國，cap撚哂圖
問：你cap咗佢咩圖證明佢撐中國？
答：cap咗佢撐qr code嘅圖

關蛇邏輯

又敗走

原來關囝除左買入中國太平買過中國平安2318

我而家有中資2318淡倉
係咪代表反共?
五毛賈雨村

五毛D wade
原來你唔係訓覺就係上連登開工
噉你都幾勤力喎

五毛侵B最興㗎啦

呢個問題係咪應該你答我?

但你盲撐支付寶就係五毛
講咗好多次

出去貼啦
呢道得啲五毛

支付寶一出事你條五毛即刻出嚟護航

打著紅旗反紅旗

關

你講哂啦五毛大根妹

关同志在連登推廣普通話普及文化，值得嘉許

射射親

即刻駁嘴超威威
駁撚晒你地喇五毛狗

依家個準則係開新聞post嘅貼嘅新聞其中一啲係關於qr嘅都係五毛喇

【關公災難】港交所最新 Wall Design 網民：似殯儀館

LIHKG @ Android

答：唔洗同你交代準則，你本身就係五毛

on9

689:知

關蛇:關

兩者一樣on9

關!

論述界最高技巧

中資肌hunter bin乜鳩呀

唔好沖出嚟柒啦😂

睇嚟樓主又喺唔知邊個post激嬲咗關蛇

應該係國旗法個post貼咗佢篇孔乙己潮文

五毛關愛座hunter

D Wade 你哋有冇興趣tg討論下mobile payment

又鞭